休班警今年2月涉藏K仔被捕 警今落案控藏毒明提堂

46歲姓陳的警員，於今年2月21日休班期間，被警方在屯門龍門路進行打擊毒品行動時，揭發身上藏有1.65克、總值約660元的K仔，涉嫌藏毒被捕。警方調查多時，至今晚9時許，警方稱經調查及諮詢法律意見後，陳男被控一項藏毒罪，案件將於明日上午在屯門裁判法院提堂。

求入黎幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

警犬要大清洗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

捉得自己友
梗係有d野

可能手足嚟